[BL] 第112回召集腐男腐女 橘真琴X七瀨遙 真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

終於到我開新post

可以用真遙做標題啦

又蝦我依個凜遙黨

真遙

原來開咗喺吹水台

係囉 開左先記得

應該要開係邊？

娛樂台 好似係

娛樂台

做咩無晒人嫁
係咪因為開左係吹水台

其實我鍾意遙多過琴

好可愛呀樹熊b

我驚大家唔識返黎

起你底就會搵到

唔怪得娛樂台搵唔到

我都係
不過遙要做總受

我係search bl黎搵po
我想問學園奶爸係咪bl?

男男真愛一生

又係你呢個宗真黨

好似唔係 我家姐話呢套好好睇好治癒

我睇緊動畫
但漫畫係新新分左去bl

係咪賣腐?

唔算
但可以ff bl線

仲以為冇人開POST

又爆post
btw 竟然開到112

爛咗眼鏡框，破費4舊水配，肉赤

自己又過千度近視

我想配con
但黑眼圈又深

配con幾錢
聽人講過千度好貴

過千就真係唔知了

點解圓通可以咁慢
件貨23號到左香港 但我e+都未收到

幾錢

好似仲貴喎 至少5位數字

圓通差到不得了...我用左3次,3次都出晒事...
落單計落冇一次可以短過半個月寄到黎我果度...

2萬幾好似係

原係半b

我係新人半子

有fd上左u做萬幾蚊到

嗰陣識人都係用兩萬幾蚊去poly做白老鼠

狂賭之淵真人版好似唔錯

同鋼練真人版一樣咁正

鋼練真人版俾人
u睇左?
鋼練同狂賭之淵真人版?

說好不提fa真人版的
利申：涼介飯

我覺得科幻提材既動漫唔係幾岩拍真人版

唔啱日本人拍
除咗銀魂

銀魂唔係科幻題材呀

其實主線係外太空入侵地球呀

唔講唔知

不得了 又喊了...
紫羅蘭永恆花園 e套真係神作 ..未試過有一套可以睇到集集都喊...
極度推薦

少佐真係好正 ....

嗚呀好靚

之前d人話空知畫日常畫到唔記得天人係咩嚟

聽講激光好易乾同攰要長期滴眼藥水

好多人話冇風險 但我覺得好恐怖唔敢做

me應該要去整容

我而家儲緊錢去做
儲多幾萬就打算去馬

一齊

冇可能冇風險架
其實係做手術切左d眼角膜
因為近視嘅成因就係因為眼角膜太厚

散光深好似都係會清唔晒
到時con又戴唔到 又要戴番腿鏡
可能仲唔上唔落

我依期啲集運停晒 嚟得啲服嚟唔到啲

相馬san！！！

你已經好j 你仲想整？

我愛茶b 茶b不要整

個nose好闊
同埋我想去黑眼圈
而家個個都話我眼底好似灰左咁
我覺得自己就快老

你哋個個都唔好整 個個都咁qq

我嘅小號

我都想做但真係驚 淆底 棄已放

［嚴打雙重國籍］中共倫敦使館一公告 讓海外華人不寒而慄

我都想整 但窮撚冇錢

摩牙

好擔心侵仔 侵仔快啲上來

侵仔牙

侵仔快啲上來!!!!!!

有冇人有佢tg？

應該冇 佢咁神秘

哦！

真係好耐無見侵仔啦

學術台都唔見佢
佢應該冇上連登？

電曲佢？

狗仔咁

Carry 到先得架
Your face your fate

好可愛

戴埋眼鏡更qq
我覺得好多男仔都carry到
就睇下佢地肯唔肯打理

黑眼圈可以用透明質酸
但只可以keep 1-2年

仲唔係講緊我男人

你呢個好唔掂呀bb

佢鬈得唔夠soft

好有研究 貴唔貴？

皮膚白既纖細男孩係好ok
但我唔係

唔建議你哋激光囉，根本激完都係要戴返鏡！

好呀 弟弟（？）
我醉醉地果陣最鐘意繼續飲落去
跟住把口就唔識收

哈lu bb呀

半點弟弟又想借醉摸胸

係牙就係呢種
前面啲攣毛要夠長先正

新人

新人？歡迎常駐呀～

呢隻唔係好得喎，我鍾意外國人到耳垂長度果隻鬈髮！

原來唔一樣
我唔係講呢種

其實我心中仲有另外一種

要全個頭都係鬈，側邊唔好剷
睇落好soft好似狗仔

我記得燦烈好似係電過

亞洲人好難carry 呢種頭 結果只會柒左

me鍾意呢d

心諗
算啦好嘛

冇錯 會好似好污糟咁...

呢種都正呀

外國人呢種自然鬈好，再長少少都仲仲好啲！

佢個樣好無辜

就係呢種喇
不過我鍾意再短少少

呢種髮型髮型d男仔睇落去都好無辜好想保護佢地

外國人天生都係鬈鬈地，好天然好正，亞洲啲鬈髮好似公仔麵啲麵餅

其實佢係上癮另一對cp其中一個

係呀
仲要皮膚又白
戴埋眼鏡更正

佢仲有冇用呢個髮型拍其他戲？

呢種好柒

佢好似拍古裝

竟然！？！？！？！？

口味一致呀

終於諗起似邊個

萬五至二萬 好似係

笑死

好貴呀 都係算了

諗唔起有邊個男藝人整過啡棕鬈毛
明明記得有

有好多韓星都有電呢種 等我搵吓先

做咩 ?

想睇狗仔🐶

暫時睇厭咗古裝美男

我鍾意呢隻攣

依種我男人都試過

甘b 第一張好正呀
鬈得黎好man

下面張圭唔夠攣
第一張幾好

o個要硬照黎所以可能陰影位好明顯睇落去會顯成熟
不過多謝白白b讚我家男人

呢隻我覺得正

呢隻就啲陰短返啲就正

係牙就係呢隻 我鍾意
呢張最貼切

Your face your fate

依種的確正過我男人

雖然係 但攣毛比直髮睇落會靚仔咗的

就係劉以豪呀！！！！！！

係呀係呀
如果短d就完美

ko b原來我地真係諗同一種

劉以豪超正 勁似狗

展鵬？

yeah

佢真係好qq

Or 218

仲以為係ko b留言

佢哋好似冇牙

黎諾懿？

好似阿叔

我鐘意呢種

馬會門口煲煙大叔

粥粉店啲豉油炒麵

似啲阿太髮型

呢款阿叔

求求你地唔好再po tvb d人

你兩個係咪講緊第二張

係牙 第一唔鍾意

我都好想整呢d頭
但真係好驚

香港好難可以整到外國呢隻天然鬈髮

貓貓夠可愛 整完肯定好萌

而家先發現第一張
係第二張呀
好正呀

呢隻外國好多靚仔都係

戴埋眼鏡更正

不過長度有分別姐

你喺張圖上面加兩個圈

【三角戀？】許廷鏗同胡鴻鈞歐遊蜜月 吳業坤：我呷醋

都好呀

垃圾狗坤又借人搏見報

me宜家好長。。。

類似右下咁
呢張圖有少少養眼

我覺得呢隻長度都可以

做咩個個髮型都好似一樣
貓貓快啲電攣做狗狗

夠長可以電喇

我岩岩都睇到
鏗鏗個髮型想點呀

又關佢事

電啦
好正呀
之前babyjohn都整個鬈毛 好qq完全唔似30歲

齊蔭？？

鬆糕頭

搵佢個健吾啦

我都想講

babyjohn真係超童顏 之前google佢見到佢結咗婚嚇親

唔好電成公仔麵麵餅果隻咁

係咪要變貴婦
但仔仔好似唔喜。。。

邊個嚟呀？我無睇開youtuber！

演員黎

下？
我以家先知 仲以為佢27 28個啲咋喎

演員來

一定好萌
點解貓貓夫會唔鍾意?

唔知咩陰。。。
要撥開一面

貓b 係可愛型？
整架仔鬈毛頭啦 好qq

我以為佢25/6
仲要結咗4/5年

貓貓好靚仔架聽聞，把聲又好好聽！

係咪cctvb，無睇電視好耐啦！

佢鬈髮個樣反而仲細咗
一開始認唔到佢以為係新演員覺得幾靚仔

我都想。。。。
算係掛 通常唔靚仔先會比人話可愛

電少少唔好電得太勁應該幾好睇

收風佢鐘意短髮多d...
但奈何我all back真係cosplay悟空咁

唔係呀
拍狂舞派
拎過金像獎最佳新人

都無睇呀

呢種？？

悟空 笑咗
咁佢都係短髮?
佢真係唔鍾意你係咪好想都唔會電?

同電髮無乜衝突喎

其實我都冇

我搵搵有無外國model相可以參考

應該係短直髮。。。。 最普通嘅男仔髮型

呢隻唔似電出來咁

但個樣可愛可以玩好多髮型
唔使短直髮咁單調

利申。。。 唔識摷頭。。。
摷到allback已經好叻。。。

正確d講
我而家係10年冇剪頭髮嘅毒撚頭

你講嘅all back係咪比比鳥頭?呢種頭已經變咗公廁頭

咁先好 有一定長度點執都得

其實第二 三款已經要摷先得
成日想整第二張圖咁 但頭髮一長左就fail

第二張咪姐係唔剷兩邊既公廁頭
三係二再長d
其實1已經要摷

呢種都好正

女仔仲正 可惜冇女carry到而又唔變Tb

呢種真係要靚仔先carry到

笑左，你係咪嚟搞笑！

高高瘦瘦同鼻高嘅女仔留應該會好靚

長好多

cara

似邊個?sky

真心好鍾意 但佢係化妝技巧好勁嘅人

呢個頭配膚色黑既型男 正
諗起KOF 個阿K

agger 黑皮大隻仔留一定好正

邊個嚟？

係。。。。。。

係咪the king of fighters?

咁咪好qq 我覺得佢幾q

sky左定右

左

【獨家】恐怖分子在港涉行劫落網 土瓜灣控制室策劃跨國劫獄殺人

LIHKG @ Android

柒到。。。

呢兩張都係微鬈清爽型

有鬚岩晒奈子

長鬈髮好襯靚仔呀

亞洲男人長鬈髮覺得好睇嘅得年輕木村同金城
但鬼仔好多都好正

佢係男定女嚟，幾有style ，張相個妝有啲搞笑

講緊上面五顏六色顏料

外國靚仔呢隻長鬈髮真係好有氣質好俊美

係呀
Ko b 好叻呀

眼痛

再帶埋眼鏡 完勝

髮質問題
亞洲人好難做到佢地種質感。。。

好貴族feel

貓貓試下電

鬚鬚嗰張邊個來?好靚仔

我阿哥以前好鍾意玩

最尾嗰張。已射

唔好玩電話

最尾麻麻喎獨青 有啲似女人

我指個人麻麻 個髮型好撚正

佢對眼漏電呀
有少少憂鬱既電眼 直望一定頂唔順

唔好睇文住

佢都冇望鏡頭你又知係電眼?

我以為你話最尾嗰張
係牙第三張隻眼好電好誘惑

男人嚟 我覺得佢好靚仔

佢d妝平時係咁

我以前都好鐘意玩
不知火舞

me就係鍾意似女人 但又好靚仔 好正

佢個pat好似好翹吓

狐狸仔 做咩咁得意呀你

不知火好正

我都玩過 最鍾意用佢

???
#1999...

未聽過

嘩摩牙 佢係hehe?叫咩名?

話你得意

乳搖火舞

咁正既
誘受呀

好正

btw Mature重正

我都唔知呀，就咁search見到咋！

但佢撇鬚好違和

諗起佢啲H 漫

佢係drag queen tiggy thorn

重有冰女呀

最尾果張搵到個model叫咩名

Yes 唔鍾意撇鬚

求名

Kula 妹妹

見過佢 原來係呢個

Whip呢?

安靜既美男子好正

咁都唔算翹呀？？

係牙 安靜的美男子冇得輸

好似天使

識睇梗係睇bl同人漫

係搵唔到

Google佢全部都化晒妝

記得玩雨b 鐘意向井理

係搵唔到打漏左字

以為你知

係禾鍾意向井理牙bb

識玩一定玩舒拿美 淫到

習慣咗

ching 我心情好似坐過山車咁

你係咪覆錯呀

係 所以好少佢冇化妝d相 唔化勁j

呀呀呀 對唔住呀記錯左

我淨係知佢係喺呢個系列裡面出現咋Wavy Hairstyles For Men 2015 Photos

你有冇?些牙

同你哋吹水就成日吹好夜
睇小說就會好早眼瞓

點解你哋仲唔瞓?一點半了

係囉
又點半

冇乜喇 有d有鬚 冇save

但側臉不能作準 要睇埋正面先得

真係好難搵冇化妝嘅相

留~~~名~~~

好耐冇上水 女神

限寶 今日開學 又要忙

開左9世

B+C

好有型嗚呀

吉澤BB

是一也是零～
是一零～
兩隻HEHE

奈子自從推介咗呢對cp後我就日J夜J

Chris 係力既表現呀

又係時候貼下我既真琴

睇睇吓就會發現Brock正好撚多 勁鍾意佢

好襯

不過我發現睇佢哋ig 早期嘅相係Chris似1 到後期就Brock似1

冷門CP

雖然我同意 但半點表示

我唔制呀

子華神開show

Brock反攻成功
半點鍾意親都係零仔

幾乎起晒對cp成個ig咁款喎

我都想睇正面咩樣，但唔知要點搵？

已經睇晒Brock Chris個人/共同ig 同埋佢哋妹妹嘅ig

痴線

好鍾意佢哋兩個 尤其Brock
佢哋係因為一個common fd而一齊 好有愛

點解可以咁QQ
Btw Chris有少少亞洲人輪廓

嗚呀我頭先都重溫咗呢條
真係好正好qq
我都覺得Chris有啲似亞洲人 佢個妹仲似
佢個姓都好亞洲 可能係mix

佢後生相好似林文龍

佢後生 佢而家都好後生牙
係喎你講開真係有啲似
咁後生就事業有成又靚仔又大隻又搵到真愛

傻豬。。。棟係跌倒扮暈

咁多人未必見得到你喎

如果同時有十個女仔一齊暈咁點 你可以扮抽搐

之前有粉絲送機，真係跌倒，俾景瑜扶左起身

印張鯨魚poster板舉高
上面寫住獨b心聲

俾景瑜掂過成世唔可以沖涼

呢個近身技要埋到身先用到，戲院實多粉，你要撞開佢哋先埋到身
加油呀，獨b！

哇！大陸新果套笑傲江湖個令狐沖靚仔到呢............

點解佢可以痴成咁

秒殺留言

好想知其他演員會係咩樣

好鬼核突呀
係咪假膠嚟呀

啲留言笑死禾

點解羽生可以咁正 第二張

有無人鐘意睇美味棧個FB？
幾好笑

有冇人覺得佢好似松鼠

原來佢哋兩個係高中同學
tombb細個好qq

我覺得佢似松鼠+貓+白兔

連埋Jamie三個男神

有邊個鐘意港女格

有冇人睇過國漫 靈契？

好年輕化

左邊係咪腐蘭？？

eddie

澳洲廣播公司駐北京記者：廣東文化令澳人誤解新年習俗

D N L M

而家好睇d

Eddie以前個樣有啲似阿源

有 追到E+

好睇？係咪真bl?

咁又差好遠。。

點解成日都呀源
你地俾呀源休息一下啦

都ok嘅
但兩個男人做主角 唔係BL都變BL啦

邊似阿源
我覺得佢同黃子軒(好似係呢個名)有D似

又真係有少少似

好似好少女角
出左動畫

其實上年已經出左動畫
不過D對白係蝗語
就算係日文版都係怪怪地

本來國產動畫都怪怪地
蝗語應該好啲
之前睇東離劍遊記 聽台語好正

唔似咩 個嘴似

我覺得似王子軒

哦王梓軒 係牙呢個仲似

好似有

半b

竟有絲睇 東離
好正呀
有冇睇劇場版

不是我

出左啦咩？
呢套大作點會唔睇呀
啲人好靚囉
果時睇台灣睇左集布袋戲
已被吸引

身邊好多人接受唔到 但我覺得好正呀 d招式同特效

出左啦 我係b站睇既

正唔正？ 我好多劇場版未得閒補
點解接受唔到？人設靚 技術又高

好想食壽司 我可以食一百件

又好想打邊爐 又好想食蛋糕

你係咪肚餓？

唔好講啦 我都好想食呀
岩岩醒起買左

好想瞓覺 好想喺屋企hea

為什麼好吃的東西卡路里都這麼高

係牙 仲未食飯

身高180說英國腔 全球首個男性性愛機械人將上市

壽司牙
bb鍾意食咩壽司?

咪係 好憤怒 啊啊啊啊啊

由細到大都好鐘意食鰻魚
三文魚都正
我買左蛋糕姐

為什麼帥哥都是基

但基的卻不都是帥哥

我鍾意食三文魚同帶子同蝦同魷魚同蟹籽
買咗咩蛋糕?

好正 佢地睇開動漫睇唔慣 有人話樣衰

食緊蛋糕 再請冇番既同事食

生蝦定熟蝦？
炸蝦卷 炸豬排卷
帶子少食

梗係生蝦 帶子好好味

又終結左

半點真係好

芝士? 有啲藍莓喺面就perfect池

蟹子好小朋友
你講嘅魷魚姐係墨魚？ 墨魚好難咬

其實係青檸 唔知有冇cream cheese係入面 應該都冇ga la

香港呀 好靚仔呀 呢度邊度嚟

點解唔同左樣咁

有咩 都係好靚仔

上面果張好似 香港個女明星
生小龍女果個 唔記得叫咩名

點解蟹籽係小朋友?
唔係墨魚 係魷魚 白色滑出劣劣嗰啲

冇唔同牙 仲係超靚仔

邊個生小龍女?

不要再說了

有個同事好錫我
但淨係請佢唔請其他人又唔係幾好

同事個個都有得食餅 但私下再送份禮物俾佢?咁會唔會好怪

我想知邊個 係咪陳慧琳?

因熊小朋友食多
墨魚都係白色

性感露背小禮服
前面係閃石透視lace

Ok la又唔係真係好大
青檸呢邊好多wo
Fresh
但食食下覺得好甜好酸

陳慧琳果個叫小龍包

搞錯 勁靚
我幾鐘意中國風其實
我果時睇布袋戲 見到片頭 勁似王一啲style 好鐘意

好亂牙

比刀stage個演員表嚇到差D尖叫
btw 竟然有古備前 大般若 小烏丸

會呀

原來咁係好怪 咁以後唔咁做了

小龍女係成蟲個私生女
陳慧琳果2個叫蝦餃仔同小籠包

我覺得還可以

我會送俾女同事，唔會送俾男同事

好難得記得

呢張土方笑死禾

咁如果係男直屬上司呢?佢好錫你教你好多嘢會唔會送?

哦係喎記得返了
傻的嗎差好遠牙同景瑜

對好人我會送雙份/貴啲ge餅

果個叫咩名？岩岩果張個feel有啲似姐

男果個唔錫我

新人？

咪係我老細條冚家剷 我恨不得佢快d趁地淋

吳綺莉

辭職你會送咩比肥婆

笑咗

有冇好提議？

您好憎佢 ？

應該唔會送
美心$3.5 點睇？

咩叫美心$3.5?

美心最平果隻$3.5/$3 件 西餅

恨不得可以將佢d肥肉可以好似劏魚生咁劏，再俾條仆街老細配以美極食用

屎就有得佢食 仲要我嘥錢嘥時間買嘢俾佢

支持質佢食屎

你個名

過期發霉cheesecake 扮高級 cheesecake

路人經過

唔好剩係經過
留低一齊傾

留低件布甸俾禾死

食
打錯

呢度好多free既fans嫁

Blue cheese cake

真琴bb

去親戚屋企拜年，見到包過咗期廿年嘅瑞士糖

LIHKG @ Android

笑死禾

夫目前犯 女大生當男友面遭性侵 迫刮除男友腿毛及合照

- 點解台灣可以有咁多風化案

當然係cheese cake(高熱高糖高脂肪最好又貴又好食）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹嘅地方......

百德son guy

婊子與狗天長地久

獨b 恭喜你呀

勁多蛋記2打6

過期蛋糕質落佢塊面到

你好聰明

有生果食都好

佢個新髮型微鬈幾好睇喎

男仔微鬈真係好正呀

嗚嗚完了

有無埋到身攞簽名

卷髮真係好靚

油麻地果欄中伏 買返黎d水果全部都係爛嘅...

我都想。。

今晚發下夢先

兩個爸爸

安仔幾時同bonnie分手呀
條女好賤

小說情節again

我都想要兩個爸爸

如果呢個係真嘅話都好不得了
但有個位唔明。。。
點解佢地係一齊湊大個仔 但唔代表佢地兩個係相愛咖喎
佢地兩個係日久生情！？！？定係係個仔大可以放低去搵自己嘅幸福去同人結婚咁解？

佢有update到 未養佢之前 佢地已經一齊咗

我有疑問係po主性別

佢話要做伴郎同花童應該係男仔

我初時以為係女仔
但佢話搵佢好朋友傾係用『他』
後來又講有女友，所以我估係男

好想睇佢爸爸們嘅結婚相

佢係反叛期整喊兩個爸爸個段覺得好心痛

安仔係朱00嫁

朱00係我嫁👉🏻👈🏻......

半點今次終於鍾意1

原來朱凌凌得19歲

真遙
嗚呀 太遲發現bl post
點解可以傾到第112個post咁多
Bl嘅力量果然好強大

歡迎呀
新人係腐男腐女定hehe呀

冇錯 真遙可逆不可拆

咁後生

歡迎新人常駐呀～依到咩都講得架～
請問你係腐女定腐男？

野良
神

野良只係流浪嘅日文漢字呀茶b
唔一定跟神架～
不過有理冇理都j左野良神把聲先

我知呀
所以我先分開咗講呀

新人又唔見左？？？？？？？？？？

所以我嘅重點其實係刪除線下呀
廚自重

回覆都好好笑

腐女呀
呢兩年先睇多咗bl
本身係毒撚

細個都好qq 好有愛

勁得意
haru好萌

Haru不嬲可愛

夜斗 要型有型 要萌有萌

我都想去見識下

去囉

唔敢自己去 又搵唔到人陪
希哥又唔俾

把聲都好好j

Agger呀

超好j

啊啊啊啊啊

ko b做咩事？

你想去溝啲受下話

係咪想食野呀？？

大家睇咩多？
我多數睇日漫
呢排有開始睇韓漫 發覺有啲都幾好睇
小說之前有睇 依家少咗
Drama cd都會聽吓
好多都好高h 雖然呻吟聲嗰度通常會笑咗

野良b聽開咩drama...?
依到樣樣都有d 你講左有人知就會繼續吹～

我肥毒柒就算了

冇事

係 而家食

我都係岩岩食完咋

半點食咩牙?

bb快d食嘢

明明肚餓但冇胃口食

鼓椒牛河走洋蔥兜亂

你哋鍾意王子配國王定騎士

獨獨 好

我多數聽本身有睇開漫畫嗰啲
憂鬱な朝
爸爸的暗殺者
格差天堂
獨佔我的英雄
之類

王子緊係配半點

做咩走洋蔥? 咁好味

夜晚最啱食麥記

啊啊啊啊啊啊啊啊
bb你有睇憂鬱的早晨?
我好鍾意呢套嘢

咁食粥啦清淡易入口啲

我討厭洋蔥

我冇睇漫畫 睇小說 求分享你睇左咩小說

#metoo

王子好易有王子病
你又想要件港女攻下話

我決定買shakeshake薯條

好味牙 尤其乾蔥仲正

我想要白雪公主 果d王子
不過 有錢 王子病都冇問題

果杯咸檸你叫佢比多幾包鹽你自己加，同埋薯條記住走鹽唔係就會太咸！

有呀 好鍾意呢套
好鍾意日高ショーコ
畫得好靚 佢大部分作品我都有睇

重點係錢

雨哥哥好體貼溫柔

agger
佢啲畫風真係好靚

冇問題係錢解決唔到既

我愛到死牙
曉人桂木真愛一生推
我鍾意佢個畫風 好靚

agger 好討厭

錢既話即係sugar daddy唔會係王子

雨。。雨哥哥

洋蔥淋既可以考慮 硬既不了

有錢我可以開套戲俾景瑜

見大家講我又講下先
我睇bl漫同聽嘅bl drama基本上係完全唔同
漫就睇畫風/劇情
Drama就睇聲優同聲優配對 例如言葉系列
最多就係聽完覺得劇情正就買翻套漫畫翻屋企

王子後生+有樣+有錢

炸洋蔥圈就得，其他唔食！

小說我睇嗰啲好大路
Priest 巫哲 控而已 柴雞蛋 墨香銅臭嗰啲

諗住開咩戲比佢呀

洋蔥梗係要淋 硬會好辣 淋咗會好甜

梗係我做女主角 瘋狂吻戲
ff下都開心#

開上癮2

八年後

ff好啦，咁完美既王子要配個大強攻騎士先襯！

全部都有睇
除左控而已
睇過少少棄左

嗚呀淨係諗吓都開心

有無睇天官呀？
魔道有無睇番外同人漫畫呀？

我只敢ff
我會安排佢同洲洲
反攻

半點hp值得返1

半點

我都會睇聲優聽
我聽完男子高中生 狂j立花把聲 不得了

小說有場反攻

你唔係諗住捧紅佢咩，呢啲純滿足你錫佢既戲好難紅囉，你想錫佢用開戲啲錢包養佢咪仲直接啦

有牙 但咩飛機大炮真是不了

咁我要騎士

反攻果到，笑左！

諗下咋雨哥哥

結婚

性別不同怎麼相愛

獨獨hp值扣晒了

獨獨

我反而唔鍾意結婚嗰場 場婚禮好土豪feel好浮誇

立花把抖s聲不得了
雖然本人嘅重點係我田丸bb到

咁你做肥河馬姆明王子，史力奇係你騎士！

補血

天官好似啱啱完？未睇呀
之前見佢未完唔想追 追小說好辛苦
魔道有睇漫畫 但無睇番外同人漫畫 搵嚟睇吓先

禾巧鐘意巧感動呀
禾巧膚淺的 如果有人咁對我
下世做花花草草都願啦

既然都ff開啦，ff包佢好過啦！

下世做180磅暗瘡大肥婆

景瑜不是用來包的

我都覺得誇張到有啲唔合理 呢part好言情

雨b大把 唔駛搵 高h同人圖

史力奇 不了
宗介

搵裡面條twitter link，內有同人漫畫！

我覺得兩個人平淡的在一起會更浪漫

好毒呀..我唔制
我下世要靚首抽 做天然版Angela baby

咁佢包you囉

正牙 我要景瑜呀！！！！！！！！

就係鍾意佢抖s
田丸好受好正
聽到好興奮

迪麗熱巴靚d

係牙超誇張造作
最尾仲好似話咩收入仲多過開支 淨賺千幾萬?有冇記錯

唔同動畫喎半點青

熱巴仲靚啦

心有靈犀牙bb

冇記錯 八年後真是太ff

好多推介
Call me by your name 前幾日睇完小說 好心嗡

我睇左電影

田丸配乙女 r18 drama係受方添
唔好問我點解會知
立花我淨係睇聽過男子高中生同睇世初
世初我係優派(你睇我個名就知)所以對立花配嘅千秋無感
但男子高中生依套真係好正
Btw立花我鐘意event上嘅佢多d
Daba入面嘅佢同潤潤加分唔少

宗介攻真琴受

我係睇完電影再睇小說
點知小說仲sad

咁我唔睇喇

唔睇唔睇唔睇
茶b有冇睇電影？

聲控？
我無睇event呀
潤潤我都鍾意
不過最鍾意係神谷
夏目 臨也 夜斗 兵長 不得了
同級生都聽咗好多次

點樣仲sad法？

未睇呀

睇啦
雖然sad 但好好睇

hiroc
連登好似好多神谷飯

唔想睇be
想del套戲

呢度講會唔會劇透
電影結局同小說唔同
小說後面講埋佢哋15 20年後

電影睇得過架

唔會牙 因為呢度冇人會睇be

agger
外國同志電影真係睇得過架

外國電影可以接受

睇啦Timmy咁靚仔

你講嘅全部都係我嘅愛呀～ 特別係我個名
仲有羅～赤司～齊木～チョロ松～優～提子～花礫～等等
神谷廚自重

但書唔知結果係點

魚與熊掌.....

3p

Good idea

電影其實都改咗ok多
Elio火車站分別嗰度做得好好
無聲分別 之後打俾呀媽接佢
最尾結局都拍得好好
小說唔係咁

[pink]電影：
Oliver打俾elio同佢講佢結婚
Elio: elio elio elio elio
Oliver: Oliver. I remember everything.

小說係oliver面對面同elio講佢結婚
之後n年後佢哋傾電話
Elio：elio
Oliver答：it’s Oliver.

20年後見面啲對話都好sad 都幾值得睇

係 淨係睇人已經好值得睇
仲諗咩

好sad呀
嗚嗚

巴打你都睇好多
我無睇花礫 其他都有睇過吓

當年睇glee klaine分手睇到我想打編劇

我覺得套戲嘅傷感情緒好快過 維持得唔耐 快來快去咁
不過真係幾好睇

還好啦...神谷把聲係我萌點黎自然聽得多

訂立post規
新人入BL post要先用起碼5張HEHE（二，三次元也可）孝敬腐神

早

果台灣2個爸爸好甜

晚安

獨b仲未訓？

猛一半點

你有啦
王子咪姐係男版既公主病患囉

係大強攻奸臣
先淫國王再淫個王子
之後淫埋個騎士
之後叫佢地三p
再叫d騎士手上/平民/魔獸/怪人淫佢地

只要有愛.....咩都唔是問題

對我黎講 最少要有錢同樣先叫王子

半點
me here

今日last day唔捨得呀
轉新工好驚呀

騎士x王子
奸臣x國王
咁既配對先襯

咁半點呢

半點x一點

你係姆明王子x史力奇詩人

點解辭嘅？ 搵返相關行業？
新工可能有靚仔，會唔會冇咁驚啊

淫遊詩人

唔想番長通宵 係呀
希望有

史力奇好樣衰

咁又係 通宵好傷身
有你就撲上去

淫誘詩人
算好樣啦喺果部卡通片裡面

諗起個阿美

轉工個下通常都好不安

agger
一個地獄去另一個地獄

【極醜惡】大媽力指偷嘢 學生哥被阿Sir捉住掙扎尖叫

LIHKG @ Android

屌睇到好撚嬲 啲垃圾大媽可唔可以快啲死
今次真係唔讚個南亞人唔得 敢言

帶動革命的力量

仲有啲死差佬 咁對一個細路 屌

真係好廢

半點已經咁肥 一點咪

啊啊啊啊啊啊好 囉囉攣呀

右邊半點真面目

我成日笑鳩我家姐似阿美
又細粒又巴渣

你同佢fd唔fd？

果件係垃圾賤格支那大媽嚟

又變左話題終結者

史力奇好型喎

最後果張揀唔知就3p

FD 嫁
果時我仲問佢
兩老過左身會唔會賣樓趕我走
佢都話唔會

其實我最驚係佢兩個嫁人之後想賣左層樓
自己同老公買第二間
到時得番自己一個真係唔知住邊好

多數多P 本都係凜總受

diu原來個大媽係反法輪公個d痴線婆

好有愛牙
可能到時係你先搵到真愛搬走呢

快撚啲死啦仆街
成日都見到呢啲人

我打算係度住過世

叫埋老公搬入嚟
家姐係咪錫到你燶㗎?有兩個家姐?

係啊 兩個
不過佢地成日霸晒D衣櫃

樹熊原來有2個家姐
好難得都關係好

我細佬覺得我唔錫佢

真家姐錫真好

做咩佢會咁諗

我好錫佢㗎
乜都預佢一份

可能細個成日爭嘢打交
但其實我地都好fd ge 成日傾計出街

收唔收養多個細佬

我想要哥哥
雨哥哥同奈子哥哥呢

點解嘅? 佢直接同你講?

我想要個哥哥

細個我都成日俾佢地蝦
大個反而好D

我有白白豬哥哥

我都想要哥哥

我呢個哥哥唔似哥哥 唔係好錫我

我都想要個妹妹或者要多個細佬

有個教車呀sir好靚仔呀

你有幾多哥哥？

你地年齡爭得遠唔遠？

仲有白白豬哥哥

內地律師身中30幾刀身亡 公安：係自殺

LIHKG @ Android

都黐撚線 地獄鬼國

兩三年

做細好好

睇到支那陰道屈學生單野
除左對d所謂警察0期望/評價
已經無咩想評論

處理得好差呢件事 警狗

抱

點睇政府拎左500億出黎比創科局搞創新科技

五百億益支那公司請支那專材
裡面仲有二百億係益深圳

真係當人弱智

個預算案真係

預案就不嬲都唔關我事架啦

份財政預算案簡直弱智到無倫

海洋公園飛 屌

呢個真係嬲到想嘔血

無期望 無失望
其實呢D先係高招
D窮人/綜援戶無思想 求其比舊錢就可以塞住佢地把口
要R支持度當然要派糖比窮人>>>>>>>>>>>派錢打工仔

咩事？

107. 此外，我在未來數年會合共撥款三億一千萬元支持海洋公園發展教育旅遊項目。為惠及本地學生，海洋公園會在未來一年向本地中小學生提供一萬張免費入場券。

屌佢老母

到成個海洋公園都係小學 同大陸哩

係咪咁那on9
退稅啦仆街

仲講到自己係睇長線發展
真係好撚有遠見呀

3億 咁就dum左落海

大人帶小朋友入場要畀錢

嬲到食唔落野

屌 3億呀

擺明由得你地死
R利益最重要

香港成日送錢俾大陸

俾Q機會都俾哂啲大陸人啦
齋講大學學位 香港學生爭崩頭
但大陸啲友一早留哂位

三億安老民生醫療唔知幾好啦

no hope

998

999

一千